𨳒那媽，袁嘉敏洗唔洗著到咁行啊

我扯到恆

得登set鬧鐘睇東張西望

圖呢，屌你老母

喂 少咁d野喎沙清

條褲正撚到

好想後入佢

今日無魏x芝???